大電EE乞食科

各位，EE 出到黎真係乞食，兩電一鐵first.hon 都未必有份。勸大家讀engine的話，千其唔好讀EE,讀civil 啦，civil 而家fresh grad 25k 。

ME差啲 定EE?

一定係EE,EE 無女，人工又低

讀緊咁點算

細電起義

讀緊就唯有叫人唔好讀

無錯，讀細電，細電黎緊搵到食，唔好讀EE

又難又無出路 讀電腦野都讀死

poly先唔收，淨係收hku

hku收得幾多個?總之唔好讀EE，無錢途

點解

ee有乜好

黎緊會人工智能普及，讀細電岩，唔好讀EE

點解係關ee事

係都cs啦

ee 都岩做，唔好讀大電總之，死路一條

civil撚有25k。。。

利申：PolyU civil first hon grad 中學教緊書

老師仲好搵啦

ee乜撚都識啲 其實乜都唔專

細電 lm

驚人搶飯碗阿？

本是同根生姐

點爭教席

係都 Computer Engineering 啦

千萬不要讀港大大電！
讀左一個sem後，頭髮由黑變白，髮線向後移。